真係最怕人比人，呢條女一拍埋閪女人就顯得閪女人更醜！

我屌
請留比我

非

呢位巴打follow左你 留意到你啲po佢次次都係頭幾個即覆

定仔正

驗眼啦邊狗

是
我有好多狂迷

享唔享受

She is a boy

終於明白點解D FANS會俾保安打

今次同意

是

泡菜廣告狗
過街老鼠

真係處刑娜璉

直頭處決埋

第一次有少少想正皮

一腳踢死閪女人

第一次支持樓主

我屌你老母個臭閪呀！
你對住你條死人妖打飛機就好啦，做乜抵毀我個娜璉呀？
你唔好撚答「非」呀，我叫會員「勝利(已笠水)」嚟百里香打柒你丫嗱!!!!!!

閪女人慘被定延處決

好波

日日做打手
有壞kpop師門呀你

樓主弱智

支持娜璉同定延ok?
最多支持返恩彬

只支持定

同意 中間條友好醜

我g持娜璉
我g持定延
請g持恩彬！多謝！

慘被定延處決

你個仆街冚家剷印度仔，我平時都冇詆毁你個人妖定延，你做乜撚嘢攻擊我個娜璉！

醜璉

左邊閪女人

印狗搞到定延輸俾犯眾憎嘅西女人

娜璉真係好醜怪